\begin{frame}
    \frametitle{Etat de l'art : Image Reconstruction for $3\gamma$ PET Imaging - D.Giovagnoli}
    \begin{columns}
        \begin{column}{0.65\textwidth}
          \onslide<1->{
            \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} Reconstruction $3\gamma$ comme un problème \textbf{TOF-PET à cristaux}. \newline \\
          }
          \onslide<2->{
          \textbf{$\quad$Méthode pseudo-TOF} \cite{giovagnoli} \textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$} $\mathcal{N}(v,\sigma^{2})$
          \begin{description}
              \item[$\quad\quad v$:] Intersection LOR/Cône;
              \item[$\quad\quad \sigma$:] pseudo-TOF standard deviation. % $\sqrt{1/N\sum\limits_{n=1}^{N}(d_{n}-\overline{d})^{2}}$
          \end{description}
          \textcolor{UBCblue}{$\quad\quad\Rightarrow$} Inclusion du \textbf{\textcolor{cadmiumred}{$3^{\textrm{ème}}$ $\gamma$ prometteuse}} \newline\\
          }
           %$\approx$ Centrer une loi normale sur l'intersection d'une LOR avec un cône Compton;\newline
          %\vspace*{0.25cm}
          \onslide<3->{
          \textbf{$\quad$Limites des travaux:}
          \begin{itemize}
                \item Réglage de $\sigma$ $\Leftarrow$ la connaissance de la source d'émission;
                \item Hypothèse d'un $\sigma$ fixe; %quelque soit l'orientation du photon par rapport à la LOR.
                \onslide<4->{
                \item Discrétisation \textbf{virtuelle} de l'espace de détection;
                }
                \onslide<5->{
                \item Seuls les cas $\begingroup \color{cadmiumred} 3\boldsymbol{\gamma} \endgroup$ sont étudiés.
                }
          \end{itemize}
          }
          \onslide<6->{
          \vspace*{0.25cm}
          \textbf{$\quad$Proportions des évènements :}
          \begin{description}
              \item[\textcolor{UBCblue}{$\Rightarrow$}]             \textbf{$\begingroup\color{cadmiumred}\boxed{3\boldsymbol{\gamma}\ms \sim10\% }\endgroup$}, $2\gamma\ms\begingroup \color{ao}\sim50\% \endgroup$ et $1\gamma\ms\begingroup \color{ao}\sim40\%\endgroup$
          \end{description}
          }
        \end{column}
        \only<1>{
            \begin{column}{0.35\textwidth}  %%<--- here
                \begin{figure}[H]
                  \begin{center}
                    \includegraphics[width=0.65\textwidth]{IMG/PSEUDO_TOF/PSEUDO_TOF_EMPTY}
                    %\caption{Thèse de D.Giovagnoli}
                  \end{center}
                \end{figure}
            \end{column}
        }
        \only<2-3>{
            \begin{column}{0.35\textwidth}  %%<--- here
                \begin{figure}[H]
                  \begin{center}
                    \includegraphics[width=0.65\textwidth]{IMG/PSEUDO_TOF/PSEUDO_TOF_PART}
                    \caption{Thèse de D.Giovagnoli}
                  \end{center}
                \end{figure}
            \end{column}
        }
        \only<4->{
        \begin{column}{0.35\textwidth}  %%<--- here
            \begin{figure}[H]
              \begin{center}
                \includegraphics[width=0.65\textwidth]{IMG/PSEUDO_TOF/PSEUDO_TOF}
                \caption{Thèse de D.Giovagnoli}
              \end{center}
            \end{figure}
        \end{column}
        }


    \end{columns}
\end{frame}
